[LIHKG] 連登想你吸收哪些政治資訊（香港篇）

[LIHKG] 連登想你吸收哪些政治資訊（國際篇）
[LIHKG] What news does LIHKG feed you

#未能預覽

點解負皮一面倒

感恩良知一（正）皮

正經post冇人理

簡單嚟講咪就係一個回音室 只想聽自己鍾意聽嘅野
咁當然係唔健康
(media)

假如情況冇改善（甚至惡化）

就要諗定後路

許業珩

睇路

星島 明報 都有preview
熱時 癲狗 反而冇preview

簡單黎講米就系 FB / Twitter / Deep State 建立一個回音室

只想令你聽到佢地想你聽既野
Btw, 我是來的